如果我係黑警.唔會支持孤狼,唔會支持理非,只會支持勇武抗爭

1.可以OT 15萬人工
2. 可以炒PER咁打爆1000個人頭,打爆幾個人隻眼

冇野比對峙勇武抗爭更低成本,更高效益地交人頭交數

各有各做

200萬人
有不同做法